有冇交友APP成功例子可以入嚟分享下? [2]

我公司 swag 大把人識女食女

留個名先

用呢d app target食女
會玩得開心好多

零match

如果約左出嚟見
冇好感仲會唔會禮貌性繼續keep in touch?
或者係因為已經fd zone 左個人反而可以當fd咁繼續傾？

HMD識咗男朋友到而家差唔多拍咗四個月
一開始講啲無聊野無換相出嚟 反而一齊咗好和平

蕉女友 有興趣pmpm XDDd

多數唔會，你想firm，你約多次睇佢出唔出就知

男朋友話第一印象係呢個女仔都幾認真
因為我AA返
因為啲女仔通常都係覺得男仔俾錢係老馮
反而會嚇走咗佢哋
我覺得其實都係緣份 講咗唔夠10句嘢
之後我就好即興咁樣約左佢Shisha
我其實男仔通常矜持啲 吹吓水唔好有咩身體接觸
正常送埋佢返屋企 都有下次出街機會啦～～
利申：用緊用一個Account

如果feel到對方出完黎後明顯冷淡咗
呢d通常就算同你講下次再約都會搵藉口推你
所以九成都只會fade out
同埋交友app邊有真正fd zone
耐咗唔見你就唔會想再搵呢個人

終於可以搵返你

佢tg:hugo19911

呢個我id

我幫你留

點呀小妹妹，想點呀？

想同你傾姐

你都幾直接架喎

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

收咁埋做咩姐

樓主想要嘅係真係戀人同拍長拖嗰啲

交友app好難識到呢d
我諗要match超過300個
約超過50個先大機會識到

咁都有個數嘅叫做但可能識得嚟現實都識咗了

大隻仔icon 幾吸引咪傾下
點知原來係小學同學 完全唔認得

有冇機會

完全睇唔出

lm

唔係交友app識
係自己開post釣左男朋友返黎
一開始大家係由韓劇話題先慢慢講野
之後一直係post都有keep住傾下計
但其實個陣我每日都好期待同佢傾計
睇到佢覆 我就會即刻覆
去到有日 見到佢同另外個巴打講打機既野 咁岩我有打問佢一唔一齊玩 點知我地個game id係真人既名 怕自爆就交換左tg 其實個陣都有少少私心
後尾我以為真係add完game個名就唔傾
點知佢又搵我繼續傾喎之後就同佢傾左兩個星期左右就約左出黎見 見第一次就一齊左

冇呀 你收埋收埋咩都唔俾我知

咁出嚟見之前係咪冇交換相
姐係佢喺冇相嘅情況下都對你有好感！
兩情相悅喎

你下次問嘛

所以女仔主動有著數

識玩

交換tg傾個陣 佢就不停話幾鍾意我 覺得我幾好 個陣我真係當佢狗公 心諗未睇過我樣就鍾意我
後尾佢一直問我拎相睇 嬲嬲地就比左張相佢睇點知佢話好正常 真人肥柒毒

其實我一啲都唔主動主動個位係咁岩問佢同另一個巴打打唔打機 機緣巧合下交換左Tg
如果唔係因為男朋友chur住我見 佢依家應該唔係我男朋友 因為之前玩交友app玩到對人上心 hurt左好多次 同自己講好左唔會再同網友見 但最後真係比男朋友打動左就約左出黎見 估唔到一開就同佢開始左

唔反感就得㗎啦其實

唔通無啦啦問你係咪a0咩

但之前玩交友app真係玩到心淡
可能一開始好好傾 點知一交換完相或者見完之變左無乜野傾

咁又係屌

唉咁都只係畀你知有啲人係唔啱就算啦咁

大家我有個問題
有個男仔幾好傾，仲幾有緣
傾落幾開心，價值觀各方面都好相近
但係，唯一問題，同時係最大問題
佢日日都會提1/2次咸野
講真，身為女仔好反感
咩關係都唔係 做咩要講呢d

個陣搵到好傾少少就好上心 但成日都不了了之
不過諗返起都覺好好彩 如果無之前既野 我就唔會開post 更加識唔到現任

我都好憎，會唔傾，賤人

其實真係，遇到真命天子之前異性緣差係正常

交友app成日提都應該淨係想食你囉

其實講唔係問題 不過要雙方有共識囉
你有冇講過你唔鍾意

關事架咩 唔多覺

咁你係咪異性緣好好

一般啦 主要係自己懶
唔想再重新識人

異性朋友都有少少咁啦

有，我一開始就講過
唔鐘意
呢幾日只要佢講相關，我就唔會覆
跟住佢會即刻轉話題
擺明佢知我唔鐘意
但係都要講

想慢慢陰d陰d引你講
其實最終目的都係引你扑野

同時佢又會提買樓同問我想唔想生b
我好混亂啊

飲咖啡果個app識，出黎之前都冇乜特別期待，食飯食左兩3次對方主動

想搞大你 講完

都係，攰啦。日日要上連登

其實係咪個個膠友app男方都要俾錢？

利申冇玩過

你a0攰乜鬼

我上連登主要都唔係為識人啦
不過岩傾都會tg傾下

我話你姐

希望依個真係我既真命天子
雖然一齊唔耐 但我已經想之後淨係同佢繼續行

其實我都覺係
不過太岩傾唔捨得
我朋友睇完對話，都話佢狗公

攰架 不過過一排又身痕

想問下你點樣定義啱傾？

要搵人幫你r吓

點為之狗公
進取啲又話狗公
唔進取又話唔夠上心

至少唔會hea覆，2,3個鐘-半日內一定會覆
咩話題都傾 會交流下價值觀/日常事咁

主要係講咸濕嘢啩

搵人r陣間你又話我曳

你係曳㗎啦

傾左一個星期，已經勁多性暗示
好撚炆

算啦我覺得

點先乖 你講黎聽下

因為你唔係佢地要搵果種人

exact7ly

你點樣引導佢問？

正常唔會咁的

我咁囉

我無追文
原來係咁

你係咪唔記得自己拍過拖咋

正常會唔會唔記得呀

記憶係痛苦既根源
你能夠唔記得 都係一件好事黎既

識嘢喎

睇你個樣好似暗藏唏噓喎

問君能有幾多愁，恰似一江春水向東流

睇黎最少都睇左3萬幾次

本身以為會成功得唔得？
之前係連登識左個巴打 好快我哋都有開始講電話 Keep住每日有傾計 一樣星座 食嘢或者鍾意嘅嘢都好類似 不過之後就不了了之 都開心過嘅 不過諗返起會懷疑佢可能講嘅嘢都係假

淨係想食囉

唔岩就斷啦無謂傾

講真，自己攞黎賤

咁好睇

有冇約出嚟？

無男人想開個交友apps同你做fd

係Hey mandies識男朋友
嗰時問有無人可以唱歌比我聽 佢入左黎交換tg再sd左條片比我 通常咁有信心嘅人都係77地 點知又真係好聽
我本身都好鐘意同人傾電話 嗰時讀大學日日同佢傾到凌晨5點佢再去返工 久而久之就出左黎見面 最後一齊左
第一次見到緊張死

係咪冇換相就出

分享親既故事都好sweet
我而家個match wfh都好遲先覆一次，睇黎都唔係佢

咩係HMD老野當年仲係skout

佢想同你做愛啊

HMV呀 賣DVD

Match 100條女有90條女係hea覆/唔覆

咁多

你都好與時並進

對唔住囉

有呀
Tinder識 second date就齊咗
一齊幾個月 本身諗住分手
然後決定long d
Long d 咗年半
佢就番黎做野
Total 已經兩年半😙基本上已經認定對方

即係食咗你？

幾遲先？？我諗一個鐘內都還好嘅

點解想分手
Long d到真係勁！

唔定時，多數幾粒鐘
佢唔會hea覆，不過應該都係出於禮貌

當識朋友啦

呢d真係天使黎

希望佢冇其他企圖

咁短 睇定d先啦

要傾幾耐先得

絲打多數用咩apps?

我係巴 N年前識左個絲打 ，出過幾次街，第一次都知係朋友feel
但都成3定4年仲有聯絡

另外識左個台妹 係台灣食過一次飯
依個keep左5年都有 仲有聯絡

越耐越好 日久見人心

咁都係

我都真係識過呢d天使女仔

識落發覺原來私底下都曳曳地
種反差幾正

咁靚女都要玩cmb

咁最後呢

果陣對佢有少少好感
不過佢有男朋友就算
而家係朋友

我都覺 揀女朋友一定係揀摺

會再遇到嘅～

如果你發覺條女開始hea覆你
你會1.keep住諗話題同佢傾定係2.直接放棄

難

Step1: 繼續傾
Step2:仲hea覆就放棄

2
唔好嘥時間

理性上係可以keep住傾
但咁樣單方面貢獻話題而不斷得到冷淡既回應真係好鬼無癮
好佩服嗰d沉得住氣既人

咁你放佢走啦

夾硬覆不如唔好覆

傾計都係求開心舒服

同你傾就開心舒服啦

衰鬼又氹我開心

開心咪好囉

陣間太開心會掛住你點算

咁我咪繼續同你傾

呢啲真係好特別，記一世

app識
半個月就一齊咗
差不多兩年了
佢好錫我
上app要filter做得好啲
啱傾就約出嚟
始終打字傾到唔代表面對面傾到

你個時同佢傾左幾耐？
有冇見過？

面對面傾會好過上網text，有時可能會覺得係咪text緊第二個

仲要都幾有緣

住得近成日撞到
同埋竟然係我阿妹小學同學黎

你咁好係咪又想做天使

咸野有咩好講？

做你嘅天使

唔知點解d狗公好鍾意搵人傾咸野唔知有咩好傾

好興奮啩

飛唔飛得起架

你帶我

有冇人傾過可以具體講下係傾乜

抑壓左咁就繼續抑壓啦
搵人傾托柒呀

笑撚死

而家冇得飛 武漢肺炎

係喎

2星期有幾堅持呀

好曳
咁佢又幻想緊摸緊你啦喎

神交？

痴線....

應該就係咁但我好唔識do，冇跟佢做，只係hea佢

係呀

不過係多消防玩，大隻仔好易食到女

你咁純情唔識sexting?

好想去日本

講明食冇問題
唔好呃人感情

咁悶 有咩好跟

我係唔知三唔識七都可以咁玩姐

下唔通同fd玩

你冇嫌佢煩?
通常呢d唔理佢都一輪嘴講我會直接藍剔

有
傾咗大約三星期
拍緊拖了

同女友玩

其實個個傾兩三個禮拜就一齊
真係了解到對方咩🤔

我啱啱都想打帶我飛去日本

呢d我唔得 會覺得好撚煩
所以真係人夾人

笑死我

我都係

好呀 冇事果陣帶你去

一齊咗差不多三個月喇
好信大家好幸福
真係遇到就會知

發現 match 親都係男人出聲先

過多半年再睇下點

佢可能已經攬緊第二個

[url]我以為無人用呢個沒落嘅apps [/url]

[/quote][/quote]

最想去邊

即係你係for攝時間
咁岩無人得閒，咪吊吓你囉

想去落雪嘅地方睇景就得

mark低左

係呀佢尊重你

真 其他男仔提一定唔想覆
但對佢有好感 唉

feel到大家認真
好夾

要考慮即係都唔係咁鍾意姐

熱戀期一定夾架

Keep住熱戀期！

要靠雙方努力 如果唔係好快變求戀期

真心覺得你地好勁，我玩左幾個交友apps都2，3個月，基本上都係得1，2個match,我本身個樣好普通，應該未至於樣衰既黎黎去去都係啲大陸人add完我，講2句就話問我有冇whatapp,一係就sale,又係講2句就話唔係成日玩apps要whatapp,想match個正正常常既女仔出pool都唔得

佢想突破你塊膜

屌

男仔係咪要課金

老老實實 連登識仲好過玩app

我仲好傻仔咁將所有其他match到既女仔都唔再覆 淨係覆佢一個
有無其他正面啲既答案

要呀，唔俾錢根本就冇得傾，女仔唔使？

傻仔

你從來都唔會知佢係唔係一對一

真係，好多都係咁，好難識到人

有機
你想係想想呢句啫

將心比心
你對一個人有興趣or even想發展
你會唔會隔咁撚耐先覆佢？
唔會啊嘛
咁咪即係你個priority好撚低
人地純粹吊吓你
萬一之前所有既target都無機
咪試吓你囉

feel唔到架 除非真係chur盡秒回榨乾佢每一秒

我唔知呀絲打們呢

我就試過啦手都跛跛哋

我本身都諗轉wtapp 但係擔心佢唔肯就老尷 因為話哂都同幾個傾緊 肯定唔係得我一個提出呢個要求 如果佢個個都ok 咁佢wtapp實爆炸都有份

咪咁衰啦屌你

試下tg會唔會好啲 咁樣攞女仔電話戒心可能高啲

我明既 但我地明明好岩傾 啲興趣都好夾 會唔會係真係因為好少開個app所以好少覆到

講真，想覆你幾時都覆到啦點都搵到時間搵到地方，係睇想唔想

我tg 唔常用 我就唔緊要既 但如果佢都係少用 咁結果咪一樣 我係諗wtapp應該個個都常用 雖然我都覺得你講得岩

所有野都有priority

我又唔信真係岩傾 個app會阻到

我就隨時隨地都開連登覆嘅

其實係....sad but true.... 咁我係咪應該唔好再沉落去...？

本來都唔應該沉啦，你都有自己嘅生活㗎嘛

覆我覆我
give me give me

幾時唔覆你

你對人有feel咪以為啱傾
人地可能唔係咁諗
我而家個match wfh都幾粒鐘先覆一次，雖然覆親都唔hea，不過我都知咩事啦
留番精力搵其他人啦

秒覆好大壓力 又唔係你邊個
啱傾既自然覆得快啲

28叫大定細

試下約出嚟食餐飯或者睇下有無共同興趣約出嚟做

係呢度黎講梗係叫大

其實我都係諗緊直接約食飯定拎左電話先 但我覺得約食飯好似仲難過拎電話

巴打你未約就已經打定輸數好難得米啵
我覺得你而家要改變自己心態先 當約朋友出嚟食飯咁 出到嚟顯得有自信 唔好一開始太chur對方

約食飯自然拎到電話

如果約唔到食飯 拎電話黎做咩

點解唔可以一齊左先再了解？？

我古代人黎果然我係唔岩玩app

其實我都同意了解左先一齊好啲（有兩次失敗經歷）
但老土啲講句係岩既人
你會好快感覺到，跟住越一齊越覺得適合

你點知秒回既得你一個？

係埋一齊係個名黎姐，做既野咪開頭情侶做既野，唔錫唔扑野咪得囉，淨去街食飯，同朋友無分別

巴打通常識幾耐先會約出嚟？ 而家識左大約兩個禮拜就約出嚟會唔會太快？咁埋好似上面啲巴打講到佢好似無乜心覆我咁會唔會好大機會食檸檬 同埋點開口

我覺得一齊係一種commitment黎
唔可以話一齊就一齊 話散就散咁隨便

覺得適合係feel到既 但係同時好易會feel錯
事後諗返其實都係一時衝動

所以我話我係古代人

不過真係好難釐訂咩叫了解得夠
有時你覺得夠了解
一齊左都係覺得唔適合
而且現代人咁即食
佢唔快啲確認關係又驚你走左去
所以好多時都好快一齊（又好快分手）

Exactly

可能佢等緊你約但屌依家咁危險仲出咩

如果啱傾嘅 我覺得還好 都係見面盡量表現好你自己再諗啦 通常女仔肯同你單獨出街幾次 已經得米 所以巴打都係約佢出嚟食飯先
仲有可能食完餐飯巴打覺得佢唔好呢 網上講野同真人好唔同

試過即日約
而家男友就今日識
第二日交換tg
第三日約

不過呢期我覺得有啲難
放工食個飯睇個戲又冇
星期六日又盡量唔好出街

黎得快自然去得快 其實冇咩意義 晒心機晒時間

當然食散餐中出即飛另計

係囉 就算想約而家都唔敢出街啦

又冇得睇戲又冇得食飯又危險，就算畀你開房都驚污糟啦

係
不過果啲氛圍下好多人都會好快搞掂
其實都唔太健康

兩個on99係條街行咩

又熱喎有咩好做

武肺體驗團

都叫一齊共過患難

係 大家都dry

ok喎等我即刻約女仔出街共患難

所以之前兩個交友app識既男朋友都衰左
係而家男友on99咁先搞得掂

痴撚線陣間張竹君話呢兩個個案呢係網友約出嚟嘅

要試多幾次囉 都係睇運

共患難群組 幾型

不在乎天長地久
只在乎曾經擁有
武漢肺炎

成件事即刻好浪漫 溝死女

不停交換深喉樣本

屌好sweet

將共患難既愛傳遍世人

喂呀明明好核突

笑撚死人

諗起個情境

bb 我俾d深喉樣本你呀

我哋交換呀

好呀 你要隔夜定新鮮

隔夜你點留低

今晚lur定 聽日俾你

好撚癲

要第二朝起身第一啖先有用

但都係想問 好似巴打咁講 佢隔好耐先覆一次 好似真係無乜心覆咁 雖然都無hea覆 不過如果咁既情況下約佢出嚟係咪都好大機會食檸檬

咁應該要一齊訓先俾到

傾左一星期唔出就move on啦

我覺得你唔好諗咁多先 先得28 無理由驚檸檬而放棄架 通常女仔都中意主動嘅男 你連約出嚟食飯都未做就當自己玩完咁
不過我覺得檸檬機會大 因為你已經錯過咗個個時機 可能你要講啲野令佢對你有返興趣先

咁咩先係岩嘅時機 真係未係app約過人出黎

秒回個日已經開始 個人已經覺得ok
個女係覺得你有趣先會秒回你

同條女講，我想你感染我，我地不停打茄輪啦

諗起都正

Cls...

其實都係前兩日既事 不過第朝一起身又變返六七個鐘覆一次 咁個時機係咪一直都無存在過

其實呢排好難約
如果唔係咪借啲意問下放假去邊
不如一齊去xxx之類

其實我覺得如果有心既話weekend 食個lunch都可以架姐 只不過係擔心佢完美閃避我約佢果句 因為我地慣每一次覆都幾個topic

唔洗諗太多
隨心啲問一句
唔得咪下次再約

咁又心急咗喎
好難唔懷疑有其他企圖

咁呢個時候唔想出都好正常

係...其實呢啲時候有少少難開口問

我本身都約咗朋友食飯，但屌出都唔敢出啦

CMB識到依家個男朋友
一開頭電話傾都係好causal果種
無諗到係咪會一齊
之後約出黎見面
大家都好合眼緣 傾落都好夾
算係一見鍾情 一拍即合果種
依家一齊左幾個月 同居緊
仲係sweet既

咁快同居

其實係 有時候覺得自己只係唔甘心
嗰個人其實係邊個都得
唔係非佢不可

唉反正佢都係好耐先覆一次 雖然收到回覆係開心嘅 不過日日咁等都幾煎熬 不如黎個了斷 試下直接約 失敗左收皮就算 砍掉重練 我係咪應該要咁？

move on啦

係呀無交換相就出 大家都係聽聲覺得對方幾好，
我諗第一次見面佢都幾失望
不過而家一齊左2年幾了

失望就唔會一齊啦

有啲人識左幾個月就結婚
可以好sweet長相廝守
有啲人一齊左好多年 都行唔到最後

從來無人話過愛情一定要有既定既發展方式
2020年啦Ching 睇開啲啦

點都要畀啲時間㗎啦，始終付出過感情

太易沉船啦

我兩樣都試過

重感情姐...好多過客呀，要從中學習到

淫

我係古代人

我地返清朝算啦

返去啦

講嚟聽吓

個個都睇樣架啦 差在睇幾多架姐

你試吓做男
樣衰連match都冇

呢個真

哭撚左
我想講有like都唔代表對家會想同你傾

係
佢like錯你

Match到嘅九成都係美容
究竟有冇正常人？

唔好個個都like，自己filter咗先

喺CMB同個男仔傾咗差唔多兩個月，日日都傾，冇見過面。其實點分佢係唔係出於禮貌覆？

呢排好難約到出來

有病睇醫生啦仆街

第一次就難啲
第二次有心見 邊到都得啦

出到來都唔知做咩好

呢排唔好約住啦

現任係app識 雖然拍咗都只係幾個月 但仍然好sweet
一開始係因為太悶先玩 所以同一時間同緊幾個男仔傾 但傾傾下就淨係會覆現任 我地甚至係約出黎見之前Skype Skype完之後就開始好似默認咗對方咁 第二次見完就一齊咗
嗰陣覺得現任同其他男仔唔同 俾我就感覺好似識咗好耐咁 佢又會秒回我 好認真咁覆我 大家講下啲鎖碎事 每日同佢傾偈都好開心好期待 基本一瞓醒就佢 臨瞓前又係佢 之後晚晚都傾電話Skype 開始講下自己嘅價值觀 發現大家好多方面都好夾
其實可能打字速度快已經贏一半 唔洗話要諗咩話題 講下啱啱先發生咩事 都已經好吸引

玩app嘅人太多選擇就好難會定落嚟

Tinder識男朋友後遺症

警剔下d a0傻豬仔

邊度識都會有衰人

me好人

我知呀

有d女仔係慢熱d 比d耐性
約多幾次 比佢睇到你嘅誠意
肯同你咁樣互動又keep住幾個禮拜都係咁
應該都有機㗎啦 加油

嘩 半個鐘咁撚多

佢A0? 啱啱玩app無耐定點?

咁可能係未move on 到
但如果負面d諗可能都係用黎你kill time
可能你隔個禮拜約多佢一次啦
如果都唔肯出 而個原因又feel到無誠意
ching你都係慢慢fade out 好d

實用武肺做藉口

好多年前a0個陣玩
我個陣唔係香港讀書 係外地時間又多又冇乜娛樂 roommate就介紹咗幾個交友app 我就想揾d香港人r水吹下
以前skout未係咁約炮app嘅時候識到幾個正常男仔
個陣唔係香港就淨係靠whatsapp chat咗3個月
sem break個陣反香港 就約咗2個keep到傾咗都幾耐嘅男仔出嚟
有一個係依家嘅男朋友 一齊咗5年幾啦 中間都有幾多問題出現 都有分過下手 不過依家就穩定嘅
交友app都有真愛㗎

如果真係有心想出黎
食個lunch 去黃店飲杯咖啡 都得嘅
都係睇對方有無心出黎見面

其實都係再唔係食完嘢先出

再約多次吧 加油
如果都係推搪 試下慢慢fade out
同時睇下佢反應

如果我個曖昧對象同我講
話唔食野靜係一齊行下海傍散下步
我即刻狗衝應承啦

頂 同朋友出點同

如果同曖昧對象出
成個氣氛都唔同左
起碼大家肯係咁嘅環境都出黎
已經睇得出個誠意啦

屌好撚同意
根本應該全部都先target SP，條女個品好d既先考慮轉唔轉正
D女真係低鳩能
下下都一句彈埋黎問你有無車，你有無樓
根本我有車有樓都唔想比你chok到

我同佢有啲似有無可能揾到sp?

我有同佢出，坐海旁傾計
佢買野去食

HMD，我趁sometimes姐姐唔係度講返心底話。
Hmd真係浪費時間嘅，男仔咪玩，真係得個桔

叫咩人姐姐
Hmd開頭好好㗎，後尾變質

我玩左兩年幾都覺得而家個app好on9
頭一年ok

Agger

我都覺得係 兩年玩家 一開頭啲人係真心識人 覆人 唔係hea覆 有個互動係到 屌 宜家好似玩到見工咁 你問我答 自介 仲要高要求 約炮 搵sp 但我又諗唔到有乜app好玩

好係好在上去搵人吹兩句
廿四小時都有人（女搵男實有）

其實cmb應該係最好
跟住係bumble
但再好既apps我都溝唔到女

Cmb我識唔到
可能我低質

人黎講好正常
So far都呢刻都未遇到sales
版面都幾user friendly
但真係溝唔到
同埋啲女啲相個個都係去完歐洲生活完咁
有啲又坐靚車 搞到我望塵莫及

我係cmb遇到人生唯一的sales

睇完cmb啲女既相 match到都好驚佢唔識講中文

Cmb未match過女 玩左一年幾 可能冇放樣上去 放張啲風景相上去

硬係覺得佢地係住半山
啲朋友有遊艇日日出海玩咁 飲酒係飲香檳個啲

反而我想知有無人試過用app係溝到外國人

咁緊係啦無相搵鬼match
唔想用相既玩heymandi 啦

但事實上我識過兩個全部歐洲相既女仔都唔係有錢女嚟 講中文為主

歐洲相去旅行姐
冇乜野既

係覺得自己個氣場配唔上人咁
可能係自卑心做怪
但我份人好簡單靚就like 唔like就無機會
Like左仲有一絲機會

我成日覺得靚果啲多數sales

曾樓試過冷淡左但係約佢佢又肯
不過我後尾都自己收皮算

Sales睇佢講野都睇得出
Like左先慢慢睇係唔係sales

同男朋友喺hmd識 我打topic講明想由朋友開始 傾下計 咁樣少啲諗住食女嘅人撳 有一晚我差唔多瞓 唔知做咩想撳入去個app度碌下 之後有個男仔撳我 我同佢傾左一個星期就約見面 第一次見係去大澳 嗰日好熱但佢都陪我去 食嘢嗰陣feel到佢鍾意我 我主動問佢關於一齊既野 大概係佢屋企人會唔會介意我咁細個 (我18佢24）見第二次就一齊左 淨係text未見嗰陣佢都已經ff緊同我一齊 我無畀相佢 反而佢有畀相我

用緊男朋友ac～唔係男男

我好愛我女朋友 想pump大佢再娶佢

第一次去大澳都幾撚癲

咁如果一開始你咁猴擒佢當你死變態咸濕佬一野推開你走左去呢

如果唔岩都唔知點走

佢話因爲有好感 所以都okay，如果冇都唔會再出黎

不過我都試過 去南丫島

我自己幾鍾意行離島 有日同佢講想去大澳 佢話咁一齊去

會成日都勁尷尬 記得佢喺搭巴士去大澳嗰陣已經想摸我手仔 我喺佢膊頭訓左陣 去呢啲地方都幾好 少人 可以散步傾下計 如果對方啱嘅話 會好快升溫

唉 我都有煩惱 A0求指教
玩app傾左一個月 之後出左黎三次
見到真人覺得都幾乖仔
但愈相處就又愈覺得佢份人太細路
唔知係咪因為我大過佢 好似好依賴我咁
成日都呻 然後要人哄佢咁
我心諗又未一齊 我做唔到哄人呢步
一有機會就痴到好埋 （我好慢熱 真心唔鍾意）
雖然讀果科差唔多所以有啲話題 幾難得
但我想個男朋友係man d同有照顧到我既感覺啊
而加前後先識左2個月
我想fade out 啊 但我又唔夠狠 好煩

你幾大佢幾大？

我26佢24

你覺得佢改唔改到？
改到咪照直講，改唔到咪抽身走人
2個月啫，好快放低啦

痴線

我想走人 我諗著慢慢hea覆佢等佢get到
一諗到好似浪費左佢兩個月時間就覺得自己好衰
其實直接講定慢慢fade out好啲

最快既解決速度就係最少既傷害

26歲都a0 會喎會唔多唔少想試下

會唔會*

呢到好似好多有經驗人士 想問下意見
如果係連登遇到個自己有興趣嘅人 但都仲係只限於回覆下佢啲post傾下計咁 有冇咩方法可以試下進一步認識佢？

問攞tg先

拎tg

但傾嘅嘢好多都係三四句就停問攞tg會唔會好突然同目的好明顯？

白痴

依家過成點呀

又係你 想點呀濛ching

冇呀 咁耐冇見原來有著落

竟然仲記得我

你個名夠特別

男人喎......

我有日開O.T到12點，等緊同事整完嘢俾我改，我就無聊download 咗個交友app，打咗句:「O.T緊，搵人吹下水」，好快就有個人同我講佢都O.T緊，然後傾下無聊嘢，之後就交換tg，再傾電話傾到我做完嘢返到屋企。

嗰日同佢text無耐嘅時候，佢問我，不如轉頭去飲杯嘢，我嗰時感覺佢好似啲playboy (以前遇過太多賤人，所以我比較防人，同埋我當時真係只想傾下偈，無諗過見）所以就拒絕咗，但到傾電話時候，佢個人又好正常又同我好多話題。

由嗰日開始，佢成日都會text我，食lunch ，收工臨瞓前都打俾我傾好多個鐘電話，我哋好似真喺有好多話題咁，好多嘢傾，我哋頭幾日都講好似我哋已經識咗好耐嘅朋友咁。

持續傾咗大半個月，我哋終於第一次見，第一次見佢嘅時候，我只喺覺得佢係一個好親切嘅朋友，無諗太多。

之後，每個星期我哋至少見3,4日，有時候佢放lunch會突登太古過嚟銅鑼灣同我食，再約我收工見。
每個星期六、日，佢都會諗好多唔同地方同我去，

我知道佢對我有意思，但我對上一次情傷，加上有啲事發生，當時嘅我兩年都唔敢拍拖，但我亦唔想浪費佢時間，所以有一次佢暗示完想同我拍拖之後，我就將我之前發生過嘅事，坦白哂俾佢聽，我當晚因為一路講返啲唔開心嘅事一路飲多咗幾杯酒，所以醉醉哋，唔喺好記得佢有無講過啲咩，只記得佢送我返到屋企門口就走咗。

第二日起身返工，我見佢無揾我，我就諗，都好嘅，唔好浪費佢時間，我繼續自己一個生活都無問題。

但到收工時候，佢打俾我，話對唔住，開會全日揾唔到我傾偈，然後話好想見我。

不過因為我唔知驚咩，所以求其講要返屋企餵貓，繼續傾電話。

如是者，傾電話繼續大把話題，但佢每次約我，我都好怕見到佢，所以只喺見多幾次，我就話我生日自己去旅行，去完先再約。

到我去生日旅行，每日佢都瘋狂揾我，但我好少覆佢，佢打俾我都喺傾好短時間就收線，我好想慢慢fade out，唔想佢再鐘意我，因為我覺得自己好多嘢都唔好。

我去完旅行返香港，佢打俾我，我無聽，然後佢text我，話諗得好清楚，無介意任何嘢，每個人都有過去，而且錯嘅唔喺我，佢好想做保護我，關心我，愛我嘅人，好心痛我成日都扮堅強嗰啲，然後我就打俾佢，問佢做咩要咁講，佢話好對唔住，之前已經想當面同我講，但因為見唔到我，而我又冷淡一段時間，佢忍唔住，佢唔想我fade out喺佢生活，想以後都有我，我聽完佢長篇大論，再諗起呢段時間同我嘅相處，我抑鬱症厭食症，佢每日都用好多時間關心我，氹我食嘢，我好相信佢喺真心對我好，我好多謝亦好感動佢做嘅所有嘢。

從此，我就上咗呢隻船就嚟2年，雖然嘈交嘈過好多次，講分手講過幾次，平淡期加上磨合期，嗰段時間其實我好唔開心，但同時我又真喺好愛佢，大家都唔捨得對方，但慶幸我哋都喺有耐性嘅人，經過幾次冷靜坐底將問題攤開嚟傾，大家努力改自己唔好嘅嘢，而家嘅佢，對我越嚟越好，我問佢，點解我哋嘈交之後都唔走，佢話因為佢做錯，而且無可能再有個咁好嘅女朋友，所以以後要好好珍惜我。

其實我真喺好欣賞我男朋友，由識我第一日開始，每日都會同我至少傾2個鐘電話，每個星期我哋無論幾忙都會見2，3日，就算同佢有時候諗唔到做咩好，去行下誠品，睇下海，我都覺得好開心好幸福。

同男朋友係外國tinder識，拍左快三年，佢大我兩年，abc. 一開始match左，佢follow我ig,加snapchat, 又slide into my dm. 之後就係ig direct message傾計，傾左兩個禮拜(每日都傾)就約岀街，岀左十個date左右先一齊，date嘅時候無親密行為。我係去到第四次date先對佢有興趣，之前都有一直同其他match岀街。我會主動開話題，不過有時候如果見對方覆得慢就唔會再傾，費事晒時間。講真一開始玩dating app無諗過拍拖，不過今次真係好彩搵到一個咩都好夾嘅人。我覺得如果你抱住一個真心想搵partner嘅心態去玩app係未必揾到架，呢啲野係喺你最唔expect嘅時候先會岀現 good luck

好撚sweet
其實男仔認識初期見到女仔醉醉地 都唔拖佢去爆房
都知係想大家慢慢黎

要幸福落去

同女朋友係隔離台tg post識
明明冇開樣冇見面但keep住每日都有話題
差唔多每日都會傾計
平時我會笑下佢煮嘢食係地獄級
不過唔知點解如果可以試食嘅我都會想試
本來我諗大家都當咗對方係朋友(或者只係唔會見面嘅網友?)
最終傾咗半年先約見面
見面原因係因為之前佢提過好鍾意某動漫，而咁啱我又有多一隻重複嘅figure(真係咁啱得嗰套動漫嗰一隻figure係多咗)
咁我就話可以送俾佢，本來諗住郵寄，但又覺得怪怪地
仲記得見面嗰陣大家都好沈默
不過過咗幾個鐘就瘋狂bilibala
依家同女朋友講返，原來嗰陣大家都對對方有好感
到下一次見面，女朋友講笑話親手煮咗早餐俾我
點知最後真係有
到第三次見面，我地係去行山，行行吓就拖咗手，大家都冇表白

到送女朋友去搭巴士，等車嗰陣女朋友係我開口確定關係之前講咗好鍾意我咁我亦都開口講咗，就一齊咗

女朋友我愛你啊

咁先可以傾深入d

又深入啲

正呀

咁你想了解多啲就梗係要拎contact啦
問一句姐，得咪得
唔得都冇壞

始終要約出嚟先feel到有冇chemistry
text好啱傾但完全冇chemistry棧浪費大家時間

都係但要大家都有feel就難啲

Match過幾個女仔 係咪女鐘意用錄音多d?
有冇師兄分享下我覆佢用錄音係咪好過打字 起碼佢叫有睇過個message
新手

你把聲好聽咪間中用下
如果唔係咪撚搞咁多野啦

你把聲好唔好聽

我覺得唔好聽

自己聽係唔覺好聽我都唔覺好聽

雖然我都唔知我把聲叫唔叫好聽 所以搵個試下錄音睇下咩反應先

千祈唔好兩秒都錄音

係 有人話好聽 我話下唔係掛

如果學到英國口音講hello尼

好喎

我把聲都有女仔話好聽架

如果好聽真係想瘋狂聽

係咪㗎

屌咩

想唔想聽？

做乜撚

你講我咪聽

交換啦黎啦！乖啦

如果把聲似音樂情人實溝死女

留名等report

晚晚暗我訓

其實中途俾人騎劫咗

日日傾電話先得

Tinder識左男朋友 而家都就黎一年半
本身個人比較直 識左無耐就話不如大家講自己情史乜乜都好 坦白啲咁樣

麻麻地鍾意日日傾 邊有咁多野講

橙褲巴打

我同男朋友晚晚傾到訓

有咩咁多野傾 定純9up你愛我我都愛你錫錫啜卜果d

咁又係，但都係想聽吓把聲

結左婚，準備離婚

其實有時唔係keep住有野講
可能打緊機咁
不過叫「陪住」大家

咁無聊....原諒我直

錄低佢晚晚j囉

呃咗你出嚟
搏你唔好意思走咗去
仲有人請食飯喎

唔會啦
平時佢返工whatsapp都冇
夜晚傾一陣計姐

好呀

咁快，交友app歷史唔係好耐咋喎

Skout都十幾年啦
同埋三四年前開始玩既話
拍兩年結婚
結左一兩年想離都大有人在

男朋友tinder識仲一齊緊
我係抱住玩玩下心態。一齊後聽佢講佢係好感興趣，再後來睇手機發現佢淨係問咗我拎whatsapp number。
正常得閒咪覆下message，忙緊唔得閒就唔覆。
傾下身邊發生嘅事，send下啲相啊咁，幾個星期咁岩得閒就出黎見面，好快就一齊咗。
慢慢啦，總係會遇到對的人嘅

好可惜大部份係睇第一眼覺得唔掂已經next
畢竟女仔有勁多人搵，好多選擇。

恕我無知，原來交友app咁耐歷史

咁你都幾好彩，遇到個咁好既人。就算明知道女通常都同好多人chat緊，自己機會無咁高。

岩岩search
Tinder2012年出
不過香港流行我諗都2015-16左右
果時都多數25+玩
呢兩三年再流行啲就十幾廿歲都玩同多左好多種類

多謝巴絲
我都希望佢真喺最後一個。

傾左一年，試過 video chat 但未見過真人，上年係台灣夜晚無聊 swipe match 左

嘩好耐

真係緣份同timing問題，係佢之前我都係係app約見過1個男仔出黎食個飯但覺得唔啱傾，之後就係佢，然後就沒有然後了。
真係，與其漁翁撒網不如認認真真搵個真心鐘意嘅努力進攻，係會感覺到唔同嘅。

係，不過冇話題了，一星期 text 1,2次，好想見佢真人

大家都係香港人？

咁咪一齊
如果真係互相有feel

同佢瘋狂講ceci

有頭髮邊個想做廁哥，男想認真搵，啲女有大把選擇，同時同緊十幾個chat緊，你認真時人地未必認真。
你出心肝時人地出狗肺

有講呀，一齊睇咗次幻愛

有 仲訂埋婚

點解唔試下先

冇野係注定既

阿樂 過黎傾兩句先

李先生因超速駕駛，令妻子昏迷至今

我都係冇抵抗力

Get

所以咪要學好英國口音 練好錄好咪可以慢慢係到j 英國口音

有個見左兩次，出來都啱傾架，keep住有whatsapp，之後佢一直話忙約唔到，但whatsapp又繼續傾，過左兩個月冇見，我自己都攤凍左……

你有咩企圖

要令你冇抵抗力

唔好啦 我鍾意女仔笑
笑得靚加好多分

都得

到時你想點都得

你話㗎綁住你

又綁咩癖好

以為你鍾意

你兩個做乜鳩...

加唔加入？

我鍾意綁人

騎劫專員

不了

好啦

想問下有幾多個人係有俾錢玩交友app

無

有錢比玩cmb, 好似差唔多，做男人唔靚仔好似一定要課金

曾經有衝動課金但被理性制止左

錢姐。搵很返既

好撚貴下喎 成幾舊水
成日俾omi個幾十個like吸引到

自己樣衰，覺得課左金都係得個桔

因為佢唔係香港人 然後份工contract又完咗
好彩份工多假又有平機票咋
又好彩地我地兩個都算啱long d

同問同問

唔小人連登都識到人拍拖啦！

唔好課
唔靚仔課咗都一樣

你個名

絲打，想問下交換ig好定tg好？

連登仲易 真心

我覺得ig好啲
大家有得睇吓對方嘅生活，又可以回應下對方嘅story
同埋易啲知對方嘅政治取向係咪一樣

仆街了，我選擇咗同佢交換tg
之後點交換ig好呢

好簡單啫 可以share啲ig post嘅link俾佢
然後順手問佢ig係乜

post ig link 唔錯啊🤩
未想咁快交換wts著，因為好sale feel

咁慢慢嚟 睇定啲先
唔好咁上心住

識個女仔傾左2個禮拜 覺得幾岩傾
不過好似每次都係我主動拉話題
冇邊幾次係佢主動講野 係咪應該要放棄

A0建唔建議玩交友app
圈子好細仲要全女

第一句有幾on9?

唔好約出黎住

但唔約出嚟都難傾落去

咁點樣開始

i mean唔好太快
a0好易中招

不過都係唔建議玩交友app

sure

我地入黎倒米既

幫佢哋分析分析，旁觀者清呀

收得皮

我約你出黎

嘩

幾耐先叫唔快

女仔a0玩app
第一唔可以太被動，畏首畏尾
驚自己諗多左諸如此類
盡量保持平常心當俾自己見識多啲人

第二要好好保護自己
少少身體接觸係可以
但如果去到你唔舒服既程度一定要出聲

一頭半個月掛
未玩過真係唔知
但最少你要睇清楚少少佢係咩人先
然後你出黎都要好好保護自己

最好唔好去太少人地方
睇戲都建議見幾次熟少少先睇

如果同我出就唔洗保護自己架啦

咁咪要放飛自我

睇戲我覺得最basic架啦喎

最好吞左我落肚

黑媽媽會俾人摸

邊捨得呀

睇戲拖下手好正常姐

越唔規矩越好

挨住睇係常識

慢慢試

好正最弊而家冇得去

吊住吊住正d呀可

係，所以約出嚟都冇嘢做

緊係呀

係囉 搞到冇得約你

真係多謝武漢肺炎

最緊要開心

又話A0

係A0

以為bb你呃我

邊捨得呃你

真，岩呀師兄！傾幾句幾好傾
但之黎隔幾粒鐘先覆一次
然後隔左成日都冇聲氣

我都唔會再自討沒趣了

咁大家覺得點先叫有興趣

可能有啲人唔鍾意text
出街見兩個鐘勝過一星期秒回

似a380既a0

我成日都俾人話我講野好flirty 但其實我冇心

滿唔滿意

衰豬嚟

都唔係我既 有乜滿意唔滿意

喂呀做乜咁sad

這些機會

驚a0會嚇親

乖啦

邊有咁易

你？

喂呀挨住咋

佢好明顯個男仲驚過佢

Ok get

食咗佢咩

你似會

食咗你就會

App識交換左wts
傾左一星期 佢就約出黎睇戲

睇完戲起海旁傾計傾左個通頂然後就拍拖了

利申：拍左年半 好穩定

淨係准食我

上面果d

太過火

你頭先有冇心跳(shy)

有

都係睇受唔受

我驚佢咁講個女仔會即刻block佢

咁又係 唔係個個都好似我咁正

緊係啦

避開另開部話題即係feel到但唔過電

抵錫

快

我都覺得係 對比起上一個真係好似無左個feel
傾咗半年最終都要收皮
唉

( ´3333` )

收到了

半年都幾耐

交友app始終都係與時間競賽
太耐都冇進展就next啦

我以為要寄架添

真人外賣仔ok? I

咁直頭唔洗打出黎 直接真人送

咁浪漫既

多謝要露事業線是常識吧

ok

邊度等

高手

慈雲山啦

交換樣本呀？

好

武肺共患難之旅

一齊有抗體

有過成功例子 但最後分咗
只可以勸勉一句
交友app識得嘅通常都唔好太認真
唔係話全部都係唔好 一定有成功例子
但係好多情況之下
都係因為唔了解跟住就一齊咗
當然你哋一齊嘅時間可以互相了解對方
但係嗰陣時間會超級難捱
因為你仲未清楚對方係一個乜嘢嘅人
好容易踩中對方嘅界線亦都好容易比對方踩你界線
一次兩次覺得冇所謂
但其實過咗一排之後你就會覺得好辛苦

體液交流

how

又就爆post

同個女仔傾傾下旅行傾咗去揼骨 跟住佢話下次一齊去試下香港d按摩佢有去開仲約住我下2個星期一齊去 覺得有幾伏 smell到有俾人sell唧感覺

係sales
應該約旺角？

油麻地個頭 都算旺角

Sales啦應該

原本都冇咩野 傾傾下講到按摩就好積極 都已經smell到伏味 見張相都幾靚女何必呢

相都假既

點搵到？

巴打係咪靚仔大隻高大？

是咪因為交友apps大多數都太快

身邊有6對都係交友app識 包括我自己
暫時大家都未散又冇話遇到渣 or player
可能我地好彩

係，太多選擇，呢個唔啱隨時next，唔會話好珍惜

即係靚仔啦

咁係點開始？純粹搵個人傾計之後係點？

都係 好似趕住出pool 咁
慢慢認識下都好似有問題咁

係好似一定要好快一齊，了解吓都唔畀所以我冇玩

頂 唔怪得知見到你個名咁熟
原來隔離樓豬個po見過你

啱啱都見到你

係啦 我無入成日就推得咁快既
究竟係你打電話定有另一個紅色長字既絲打要打電話
好亂

你自己試下啦
係咁傾甜野，人地唔走左去咪即係有機囉

咩打電話我唔打電話畀人㗎

咁應該係另一個user黎
成日搞錯左你地兩個

其實搵sp通常最多中上
唔會話好高質
好高質既大把女自動獻身啦洗鬼搵

同埋男人靠把口都氹到女，唔一定要靚仔

認同最後果句

覺得女人好虛偽
識左個幼稚園老師
佢又問我 有兩個男仔都有好感 要揀邊個

我前兩日見到身邊人拍拖 又同傾下計 講下感情野 呻苦
佢又講左句 叫我唔好咁執著拍拖

之後琴日佢唔開心 同我講 佢同拍左一星期拖既男仔分左手 發現左個男仔仲flirt 緊其他女仔

最後我心諗 你都無資格講呢句野 你又要A5 加埋今次又A6 我明明咁專一對你

利申：呻下

見你話自己瘦嘛

但我唔靚仔

1999

咁都1999

邏輯1999

你係未有得拍 佢就拍到分 都唔同情況
之後又無啦啦話自己專一 做乜鳩

無上成日，你地已經傾左咁多

你已經錯過咗好多嘢

喂呀，講黎聽下，懶人包

自己追啦

我都唔明佢upmud9